留守中大二橋既似乎都係唔要命既精英小隊

唔好用一般手足既思維去諗呢班人。
一般人1212係退
佢地係打狗救人
好大機會唔願走
提早開花啦，盡快引兵。

開花啦，唔好等班狗先手啦。

盡快開花救人

佢地好似有唔少gas罐喎

救人啊香港人團結

唔好太樂觀

革命小隊

就係精英先要佢地走
她似71咁齊止齊落啦

推啊

精英小隊更加要撤

入到就入，入唔到嘅開花

留得青山在

人多就救到人，打狗救人

好想講 只要俾班狗入到去中大搜證 睇cctv 掃指紋 至少拉返幾百個手足 求吓大家諗清楚入唔入去啦

有長板橋都唔守？大學都唔守？

精英俾人滅咗要幾多時間先有下批精英？

中大留唔留唔討論 交比現場手足
其他人立即廿八區開花

無人知
由1212行後變行前
呢個唔知要幾大決心

開花救中大

推

一定要保住實力
無左佢地以後點打硬仗

18區開花呀！救人呀！

有道理

搵校巴叫佢地走

死物勿戀 精兵難遇

最重要係人, 留得青山在

存人失地，人地皆存；
存地失人，人地皆失。

笑死
精英走完點?
下次又be water式見狗就走
走佬時比人捉一百個咁?

屌你老母你啲智商低既人真係出少兩個post啦
be water 係錯誤戰略
你唔信我唔緊要
反正歷史會證明我岩

你係有腦既就諗下點解be water 係錯啦
be water be到你班垃圾比人捉三千幾個 殺死百個都有
仲係度be water
be pussies就有你班垃圾份

開花又好入去塞路都好 我覺得都要救

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

英隊要保存實力

推呢個

勇武槍都唔怕 好驚真係做傻事

Good morning sir
Thank you sir

屌臭你老母。

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

Good evening sir

佢地走左啦

留得都係精英黎

手足已徹

長你老母 知唔知中大可以四面八方入

似乎今晚會有大戰
無論示威者同警察我都唔想有人傷亡
留低嘅示威者好有決心死守...
可能會一個拖幾件走

Pysh

越係精英既先要珍惜
希望佢地會審時度勢

無論示威者同警察我都唔想有人傷亡?

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

德國都係錯失判斷形勢輸左第6師團 就一路輸落去

push

乜花都冇

水炮車點守

佢地唔是鬼！
佢地唔是鬼！
佢地唔是鬼！
佢地唔是鬼！
佢地唔是鬼！

Push

唉，為咗三皮嘢冇咗條命唔抵啦

推
真係變兵工廠？

就係擔心呢樣，用膠喉/手去拍支槍，有幾多人有咁勇。。。

防守形嘅暫時諗到老鼠膠

你唔好用你個邏輯去諗勇武小隊，佢地應該連水炮車都未驚過

軍人

水炮車係冇得守
佢一定入到

咪係，但有未
咁耐都未 ko 到

我唔理走唔走，總之同我set左先

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

又或者打橫頂幾部車塞住條路

好撚痴線
一上連燈就個個叫人走
我睇緊啲乜野？
係風向定點？
比翻在場人士決定啦
冷氣軍師

但死守真係 meaningless
用分化手段可以ko
依幾日已經知
睇到懷疑人生

開花救人

一隻狗都未有就吹風大戰散水

狗隻發現

尊重前線
但係手足唔可以以卵擊石犧牲.

當自己乜撚野？ironman呀啲狗一支砲都收皮啦 未驚過